[純討論]假如中台全面開戰，香港人有咩 role

想問下港豬可以做啲咩而唔犯法❓

Of coz 聯軍反攻大陸 but 之前係要有外力幫手做 肅清香港行動

返去當兵

繼續返工

俾支那岀氣做浮屍

人質

基本上冇得搞
一開戰走都冇得走
好似1949上海

炸鳩發電站同水務
再加海陸封鎖
基本上成個香港都係大型集中營
長春圍城2.0

聽講劇本會咁： 等美國空投物資 港人會先平定香港 成立自治政府 再借出港口比美台聯軍 然後自願軍會加入美台灣行動

林鄭月娥會點？

左膠會勸停你